一人一句難聽過粗口既道理or諺語

家有一寶 如有一老
錢買唔到快樂
你地班後生仔‘生在福中不知福’

養兒防老
因果報應

係"身"下話

會輸民意架-o-o

你係米鐘閣人

條條大路通羅馬 行行出狀元

心靜自然涼

心靜自然涼

香港30幾度熱撚過西班牙同新加坡

涼你母親

狼來了

屌 真 窮撚唔搭得開冷氣最中意講

天下無不是之父母

我大聲唔代表我惡

惡你就惡啦扮乜鳩唔係